當喺地鐵入面見到一個令你心動嘅人你地會點

當喺地鐵入面見到一個令你心動 有愛情嘅感覺嘅人企喺你隔離 佢又好似會留意下自己 你地會點
對自己好撚失望呀
就算俾人當痴線佬 我嗰陣時應該都衝出去
求其搵野講 認識佢 但係我就成條毒撚企喺度
最後又走返去佢落嗰個站睇下再撞唔撞到佢
已經錯失左機會

文意: 6/10
結構: 8/10
修辭: 3/10

加油

你當自己係金城武？

冇是咁的-30

毒撚性騷擾博拉？

唱you're beautiful

中文唔係幾好 嗰種灰鳩

有金城武都有吳彥祖

你的樣子

我叫浩然啊

我係高大塊

抵撚死